而家酒店咁平,喺發夢地區book定間酒店房接小朋友上去換衫有冇得諗

唯一擔心嘅係book房嘅人需要登記身份證,怕唔怕有法律問題?

你跌咗張卡邊個知

不過酒店就有cctv ......

酒店最緊張私隱，一定唔會交cctv

接朋友上酒店房玩照計唔犯法掛

刑事就會交啦

睇英超？

但酒店職員有冇權唔俾我帶著住黑衫OR帶頭盔嘅朋友上千房玩?

Checkin 難D

可能上房就要登記，睇咩酒店。

揸正嚟做
如果係雙人房只可上兩個人？

預早CHECK左IN先架啦一定

BOOK家庭房囉

我作為住客接朋友上房佢都可以要求我朋友登記?

真心好睇唔同酒店點樣處理
佢見你黑衫黑褲有 gear
係要阻你兼報警你嘈都無用

要小心
有d酒店 duty manager 會留意同mark 低邊間房有人接好多人，特別而家呢d時間會好留意著黑衫既人
之後會叫security check CCTV
之後會落返一樣野叫duty manager log黎record返
同埋其實酒店業黎講大部分大粒都係藍絲黎
所以要小心！

外地酒店試過要，仲要規定非住客幾點前要離開。（可能我樣衰）

香港唔知揸幾嚴。特別依家依啲時勢。

我嘅理解假如我BOOK間4人房,只要間房同一時間唔超過四個人喺入面就冇問題?
如果佢都覺得我有問題除左black list我仲有冇進一步行動可以做
同埋會唔會有D細酒店reception唔喺ground floor,可以唔洗經reception直接由地下上去間房嘅樓層會唔會安全D?

假如係呢D民宿又點睇

換著係我，呢啲時候，我唔會隨便跟人行
點知你會唔會係狗
點知你會唔會係間房度做假證據 屈我？

1）其實security會用CCTV留意住有幾多人出入房，但只係Record住因爲正常酒店係唔會主動報警，因為會攪到其他住客，只係擔心如果之後警方要問酒店拎CCTV record個d酒店會跪低俾
2）其實無，都只係做到black list，但事後佢地可能會落樣profile notes既野而如果個間酒店有其他properties，可能會share 到你既profile，同埋都係個句酒店有好撚多CCTV
3）有d起係商場上面既酒店為左方便客人會有一兩層連住商場而唔會經過reception，但都係要有卡先拍到𨋢

所以記住訂房個個可能咁啱唔小心唔記得左張房卡放左係間房到，咁就可以去front desk 到duplicate多條房卡，記住係唔記得帶房卡！如果唔見左，FO出個條新房卡就會override晒個間房出過既卡

利申：發夢聽返黎

冇人信我都冇所謂,頂多曬左幾百蚊架啫
BTW其實義載咪又係一樣有風險

你用你身份證租冇問題
問題係佢拉唔到仔女就會啦你因為你reg 左你身份證
入洗手晶換算啦

間

其實諗住有人走唔到訓一晚都OK呀嘛,不過咁多問題睇唔黎唔work